好唔開心

因為好唔開心所以亂咁搭車去左唔知邊度
今晚冇地方瞓 手機又冇電
身上面又冇錢 好掛住屋企隻狗
如果喺手機冇電之前可以有人陪下我就好

出面好凍 啲商場又閂緊門 連坐都冇得坐

24小時m記幫到你

第一句咪話去左唔知邊度 應該喺啲山附近

冇m記

我不斷轉巴士唔知轉左去邊

觀塘就考慮下

是但搵間7仔又好
Ok又好，問下邊到有m記先啦
一條友仔係街on99咁
比人打都似
訓到聽日去商場差左電再算

YOU HAVE GOOGLE MAP

仔既話可以陪傾計
女既話 屋企無人 張床好大

抱抱

你identify 自己喺邊先

仔既話可以陪傾計
女既話 屋企有人 張床比你

附近有無民居？屋邨？樓盤？

你咪睇下GOOGLE MAP自己係邊囉

搭去屋企附近啦。
而家無錢的話 明天都係無錢搭車回家。

做咩搞到咁灰

起底睇下